
# AirBnB
## Analyse des données sur Paris avec Python
### Cela consiste à nettoyer les données et trouver celles qui sont pertinentes.

```Les données sont directements téléchargées depuis le site http://insideairbnb.com/get-the-data.html```
